喂啊摸我頭未啊

字more

想個身香噴噴

嚇撚死 咁撚大隻

@imissmyexsomuch

要決心忘記
我便記不起

笑料

好撚好笑

on9

想摸你lin頭

甩咗

乜有用架咩？

打撚死你

煲蓋個錠咁用法

not me

即係拎你粒lin可以拎起你成個人？

我甩lin

摸你龜頭

叫我做咩咁直接

好

垃圾先鍾意俾人摸亂個頭

想啜一啜

躝啦

係wahaha定hawawa

摸你老母

hehehahawakaka

又好

你係垃圾

但我唔撚鍾意

屌埋你

都好

勁

平身

no now la😂

終於有得屌娘娘

出邊嗰啲先係娘娘

我都係娘娘